由今日起，我每日都會full gear

V煞嘅中心 係信念
面對真槍 我地的確一啲還擊嘅能力都冇
但係點解V煞入面第二年11月5會咁震撼
係因應全民V煞

所以今日起 我會full gear
我地冇野再值得害怕
比黑警查
比藍絲鬧
比黑社會斬
一切都唔重要
香港人 一係贏 一係輸

想一齊 就一齊啦

戴豬嘴食飯

麻包袋行動必須升級

副本越來越難打
與其升級發夢裝備 不如去返新手村打狗

我知好多人以為我搞笑
但係我係好認真
同罷工一樣 其實最緊要人夠多
一開始冇人會踺
但係我願鷾做一開始嗰啲人